痂撚線手足們跑得咁撚咁快

921元朗比警車包圍晒想玩大圍捕,好彩走得快冇比人包到,個個都訓練到短跑選手咁,比個服字你地

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

見到有人玩火魔法

左右包抄，如果中間條路都封埋就真係走唔甩

走唔甩就會被自殺

我咩都睇不到

發夢果日好後
長期轉頭都見到狗
個火魔法我覺得好鬼向住我地果邊掟

瘦啲有著數

好似我尋日咁,屌
平時都有跑下步,尋日想跑快d發覺自己快極都快唔到

lm